人生冇希望

冇希望就唔會有絕望

睇嚟你人生可以入正軌

以為惡搞徐小鳳有歌詞睇